再一次證明 無警察就好和平

行完成程
一個警察都見唔到
完全無「衝擊」事件
一陣完左就唔知點啦
暫時好和平